訴求要加埋取消班高官屋企人嘅外國國籍

如果唔係班友根本冇責任負，要佢地共享大灣區榮譽

如果唔係班友根本冇責任負，要佢地共享大灣區榮譽

記得記得